### Device Servers provider -- ROLE ###

DeviceServersProviderInstaller - składa paczki: 
    Common
    DeviceServers
    DevcieServersConfiguration
    Starter
do jednego instalatora *.exe

DeviceServersProvider - opakowuje powyższy plik exe do formatu msi

## W projekcie brakuje jeszcze instalatora DevcieServersConfiguration, kod uwzględnia już jego istnienie więc po wrzuceniu go do projektu wystarczy projekt jedynie ponownie skompilować ##

Plik ten zapisać pod nazwą: DSConfiguration.msi w folderze:
.\DeviceServersProvider\DeviceServersProviderInstaller